點解會有人買儲蓄保險?

盲嘅都睇得出根本就係龐氏騙局

係我就All in TSLA/AAPL

個個都有你咁醒咩股神

你只不過係信念唔夠，總有一日你會明白

千祈唔好買
細路仔唔識世界嘅時候買咗一份叫做保障自己做手術嘅時候會有現金拎
但諗返條數真係蝕晒大本

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

好撚伏，最伏應該係恒生

我懷疑你買左同我一樣嗰份

年少無知買咗雋昇

已中伏 有排先拎得番

係唔係十幾年嗰分